zei Norman, bijna onhoorbaar.
"Ze durven het niet," zei Varley, hees - "ze durven niet!"
"Bedoel je dat ze haar vasthouden om losgeld te krijgen?"
vroeg Norman, koortsachtig.
Varley knikte.
"Ja," zei hij, "anders hadden ze haar bij de hut gedood."
Norman ademde opgelucht adem.
Ze reden verder in stilte, de dof gebonk van de hoeven van de paarden die de diepe stilte van de Nacht Toen ze Dog's Ear naderden, hoorden ze het geroep van honden, dan zagen de lichten heen en weer bewegen.
Het was duidelijk dat het kamp dat had bewust gemaakt van hun aanpak.
Dog's Ear lag in een kleine holte, en zoals Varley en Norman reed over het kronkelige pad, bijna in volle galop, hoorden ze mannen schreeuwend, en zag op dit moment vormen die opdoemen in het halfduister.
